報紙佬地理知識都幾缺乏

屏山幾時變咗係天水圍嘅一部分

天水圍屏柏里一公園對開

警方在天水圍屏柏里一公園對開

天水圍發現失車。昨晚11時許，天水圍分區警員在屏柏里一公園對開處理道路違泊貨車問題時

場地名稱：屏柏里公園
地址：元朗屏山屏柏里

叻就唔使做報紙佬啦

住屏山畀人話住天水圍

天水圍幾時是香港？

條女居然話利智係巴西首都喎！利智個波再大都唔會係巴西首都啦

跟警區照炒唔用腦

只有淘大工業村大火
班垃圾報紙佬見到消防分區牛池灣+警區秀茂坪先問下
仲要自己柒足多年出黎屌政府

是但再search吓，天水圍周邊嘅地方幾時都變咗係天水圍嘅一部分

天水圍錫降圍一間村屋

天水圍田廈路廈村有電錶發生爆炸

昨晚8時許，天水圍沙洲里路一名48歲男子接獲來電

天水圍沙江圍村今早爆發村民及村外人士打鬥事件

天水圍輞井圍一間村屋發生爆竊案

連登仔啲中文都幾撚差

新居屋屏欣苑都話自己係天水圍，但又唔跟天水圍居屋公屋天字行頭，咁佢係天水圍定屏山？？

既然唔係天字頭仲點會係喺天水圍 ，最多咪話喺西鐵站隔離

地址：香港新界屏山屏廈路65號

科大同TVB明明喺新界都自稱喺九龍

70年代前將軍澳啲政府地契都係寫九龍
有嗰啲舊地契喺手可以喺官式文件自稱喺九龍

元朗廈村廈尾路巷尾村 幾時變咗係天水圍嘅一部分？

咁其實天水圍西鐵站唔喺天水圍
嗰個位係屏山嚟

其實真係唔喺天水圍，啱啱過咗邊界位

你都幾得閒下

屏山咪又係天水圍站隔離, 唔係天水圍係咩

計天水圍警區啩

喺隔離=喺裡面

支那係香港隔離，唔係支那！！

洪水橋田心村幾時又係天水圍嘅一部分

天水圍田心新村一間有多名南亞人聚居的鐵皮屋

天水圍田心村鐵皮屋凌晨發生火警

天水圍田心村一間鐵皮屋凌晨發生火警

天水圍田心村火警，一對本地夫婦疑走火不及慘被燒死

警方正調查天水圍田廈路田心村發生的縱火案

天水圍田心新村發生兩死奪命火警

起火的鐵皮屋，位於天水圍田廈路田心新村

屋主張嘢都寫洪水橋 Hung Shui Kiu

未來嘅洪水橋西鐵站更加係正田心村下面

你知唔知你講緊咩